[振軍心] 邊個話經濟戰無用？

時代革命，爭取雙真普選呢個訴求係長期目標，但長戰作戰之餘都要達成短期目標黎保持士氣，所以為大家歸納下呢幾個月既行動同經濟戰係幾成功，對政府構成左幾大壓力：

1. Joyce Boutique發盈警，預料中期虧損將按年增加近1倍。集團又指，表現不理想是由於今年6月後市況急轉直下所致，在市況未見好轉前，很可能持續惡劣。

2.富臨集團發盈利警告。集團根據現有資料、社會環境及氣氛持續低迷，以致大眾消費態度更審慎，預料截至9月底止的中期業績，將錄得稅前虧損，去年同期盈利1590萬元。仆街死啦福建佬

3. 莎莎（0178）繼2017年後再發盈警，預期截至今年8月底止5個月，營業額約為30億元，較去年同期下跌約15%，其中港澳市場下跌17%。而8月份銷售表現為5個月中最差，按年下降約28%，港澳市場在8月份跌32%。莎莎專做大陸人生意

4.經營服飾品牌Bossini的堡獅龍（0592）昨日發盈警，預告財政年度最後一個月所發生的社會動盪拖累香港及澳門市場擴大虧損，料截至今年6月底止的全年虧損約1.39億元。

5. 香港旅遊業議會公佈 9月首10天訪港內地團按年跌90%

6. 一連7天的內地十一國慶假期下周二展開，在反修例運動下，旅遊界代表稱酒店按年劈價五成，五星酒店房價降至近10年國慶假期新低，但預訂率亦僅兩三成，看淡入住率最終只有五至六成。有賓館業代表稱，國慶假期後或出現結業潮。

7. 逾70間航空公司去信運房局 促減機場收費助渡時艱。根據《南華早報》報道，香港航空公司代表協會(BAR)召集70多間往返本港的航空公司，於本月初去信運房局，要求推出紓困措施，包括寬減航機著陸費、停泊費、租金及其他營運費用等，協助共渡時艱。

8. 香港機場8月客運量較去年同期下跌12%。據統計，國際機場8月客運量為600萬人次，飛機起降量為3萬5000多架次，較去年同期分別下跌12.4%及3.5%，貨運量則下跌11.5%。繼續攻擊春袋

9. 國際三大信用評級機構之一的惠譽（Fitch）發表報告，指鑑於香港近日政局及與內地政經連繫日益增加，將香港長期外幣發行人違約評級（Long-term IDR）由「AA+」下調至「AA」，並定展望為「負面」。攬炒核彈

10. 評級機構穆迪今日宣布，將香港評級展望由「穩定」降至「負面」，但維持本港AA2的信貸評級，指連日示威活動揭示香港制度優勢正被侵蝕。穆迪又警告若果中港融合，將會削弱香港管治效率及競爭優勢。攬炒核彈

11. 十一黃金周支那民眾拒來港旅遊。支那一間大型旅行社近日公布國慶出境旅遊的地區排行榜，日本連續兩年排第一，成為最多支那豬想去的目的地，其次就是新加坡和韓國。不過去年排名第三的香港，今年頭十名都不入。

再有巴打呼籲各位堅持，人人做一樣小事最後都會有效果
日常生活上嘅小堅持，其實先最難

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
4. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
5. 可以嘅，幫手一齊痴
6. 無時間嘅，行過講句加油都好

推咗先

各位請正皮推正能量post上去連登需要除行動post之外，都需要正能量post黎對抗一毛

因為太多新聞我就無擺source，但全部都係8,9月既，我自己cut左d內容出黎
各位有興趣可以自行google

推

兄弟爬山 612 721 831

長期戰爭

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

有心 推

希望大家唔好TLDR
打左好耐可以SHARE比身邊開始累既朋友睇

繼續支持！

幫我推啦而家無得自推

屌，未大陸客之前一樣做到生意
唔係話拒絕或者完全不歡迎大陸人來港消費
只係啲仆街生意佬賺少左就嘈撚巴閉
有錢賺嘅時候又唔加返合理嘅人工

振軍心 諗下點樣少啲被捕又做到咁效果

變成咁依賴大陸人
根本係班仆街自作自受
賺左咁多年唔應該賺既錢都夠皮啦

經濟戰係唔理和理非定勇武都做到

tuiiiii

借個位

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

屌你老母

賺左十幾年錢講都唔講
而家賺少未夠半年就係度呱呱嘈
正一輸打贏要

繼續攬炒
一齊無錢開飯

明明藍絲話自己沉默大多數

點解我地小數人罷幫襯就另到你地咁呀？

老實講，經濟越差，運動結束得越快。

有經濟能力既和理非經濟戰要負擔更多
勇武留錢做其他野好過

係
但係真係有好有禮貌既大陸人
全世界都有好人壞人，不分國籍
Connect 到好人有良心嘅人
我理得佢係乜人

Push

點解咁講？巴打覺得會係點結束？

光復香港！時代革命！

Bossini 莎莎本身都差

推爆佢

PUSH 個個都係任何人 可以集氣成力量

大家記得要幫襯番良心黃店呀

1

繼續光復香港
我要攬炒

2

爽呀

最撚簡單罷買都冇人理

同沙士仲有一大段距離
應該係金融或者樓市落多d 力
零售飲食呢d 對香港經濟都好皮毛

無工開、無飯食，你估大家個心態會點轉變？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

全黨死清光

TVB呢?
玩到半死 而家先放棄???
點可以放過佢!!!

長期戰 大家加油

和你塞表示非常支持巴打

個班賺大陸人錢嘅商家根本就係將佢地嘅快樂建築係我地痛苦上

借個位

繼續

堅持直到經濟下行旋渦形成

你岩，旅遊業都係佔幾%，政府最鍾意大造文章
其實樓價未跌即係未死得啦要繼續加大力度

有冇諗過小本經營嘅小店比班仆街生意佬打壓
仲有人地做生意係用嚟交租，根本班仆街係抵撚死

經濟戰真係好L有用

罷買唔洗負刑責

推爆

高質文

咩邏輯？點解唔係更大民怨更多人出黎？

啲商家佬要怨就怨呢個仆街政府

兄弟爬山
大家加油！

所以更加要減少消費，儲多啲錢

所以我地要文宣，民調都已經有七成人支持五大訴求
民眾係要理應仇恨政府唔回應訴求+只顧加速中港融合破壞一國兩制，導致外資不信任

就出糧，準備再換美金

光復香港

長遠一定有用 大家繼續加油

好消息

幾有心機，推一推

好文必須一推

個LIST唔係我打
無視得太耐已經醒唔起TVB添
大家要繼續抵制紅媒

除左評級調低
發盈警既都係因為少左中國客喳啵
個原因係佢地太集中中國客源 少咗訪港旅客正常會跌架
我地本地既經濟戰好似換美金比較有效

感謝手足總結，大家加油！！

開左學真係開始累又要翻parttime
但每次諗翻起果張烏克蘭革命張圖「死去的手足唔會原諒我地」果一張，就知道我要翻翻來。

正

美心咁大集團都跪低，好明顯影響左生意

Thanks
睇完有番動力

不是引戰，其實個壓力，是在商家，不是政府。
咁都成功？

商家，不等於政府

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

我其實唔熟經濟
但主要想講只要我地乜小事都肯去做
一定會有效果
樣樣野都有蝴蝶效應
其實少左班中國客已經好好啦

721 831 811 新屋嶺

Infinite war

自己香港自己救

推!!!!!!!!
大家堅持落去
每人一小步，抗爭接近勝利就一大步

不頭放棄

唔係做既野冇用
係你班仆街唔肯做，搵藉口 嫌麻煩 嫌辛苦 嫌三嫌四
最後冇人堅持做先冇用

同創辦人割
佢應該驚區區都學首都咁，拎曬飛但唔去食

大力推行動 post
抗爭唔係一朝一日

繼續攬炒

爽棍

推！大家加油！繼續堅持！

以後叫黑心
唔好叫美心
美乜撚野呀

求下大家一齊做

呢個政府不嬲都官商合一
普通民眾無特別行動既話，根本無任何話語權
大家記得幫襯番良心黃店就得

寫得幾好

繼續堅持

btw 人民幤係咪跌左好多？
十蚊民幤 佢收11蚊港only 之前好似唔止

正啊喂

真係最直接的光復香港啦
淨係諗下條街無晒大陸閪，條路又闊左，市容又好左就濕晒啦

push

自由行少左係舒服左
但其實自由行對香港經濟貢獻唔大
所以話經濟差左好多只係假象
一日香港人仲炒股票香港都唔會攬炒

有D人係見到有初步成果先會加入
又或者有D人做做下見唔到成果就會想放棄
希望呢個POST鼓勵到大家繼續

每日正能量

勝利最後喺我哋度

全民提美金呢？

戰略上，我地應該維持社會嘅不安寧，以最小嘅犧牲(be water)做到最大嘅不安，影響投資者/中產對前景嘅睇法，先可以做到攬炒嘅效果。

繼續示威
直至攬炒

做得好，老實講洗錢比岩既人岩既鋪頭自己都開心d啦，大家比心機繼續

推 只幫襯黃店！

出糧禁佢老母

不是見到希望而堅持
是堅持才會帶來希望

攬炒嘅戰線其實不在街上，而係在經濟層面上。

尾段我有講換美金架

2. +花少少時間搵吓黃店支持

加藤屋

其實大家做嘅嘢都叫小有成果

唔係話要自滿

都唔應該鳩吹淡風，而係繼續努力

唔好成日乜都就輸就輸，唔輸都畀佢講到輸

p

支共攪太古國泰, 匯豐同金管局係咁係匯豐金庫大量運金走先至係金融核彈, 大家既努力同呢D相比只係小規模攻擊, 唔好咁快自滿, 繼續努力

捷報！呢啲做文宣會好拋窒到部分藍絲。

睇晒
成日話攬炒
但炒著既咁多都係化妝品牌子
證明香港經濟真係好畸形

1 做緊，好耐無搭過黨鐵Tim
2都做緊，入左Facebook ，openrice group 去做
3. 睇ig 睇tg, 行動post 睇到好忙
4. 近排去影相多，手足太快手
6. 直頭哎埋光復香港，時代革命Tim la

大家都要努力呀

Tui

唔好比佢停

政權仍然不為所動

認同
當然會有好多意外發生
點都好一定要繼續出嚟

大家只會更不滿個政府

今年個十一係唯一一個賺錢黃金機會都冇喇

我見到有黃小店不知幾好生意喎

721 811 831

繼續罷買

屌你老母，玩鳩到佢地汁笠

仲有聖誕、新年
玩埋呢兩轉真係光復香港

推推推

學生2個極安全做既嘢
1.用廢老卡
2.係校園入面寫文宣，特別係大學生
大學入面就最多exchange外國人！
#birdfoldingchallenge
#929globalmarch

推左先

少左啲搵大陸錢既企業正正係光復既意義

堅持呀！！！

721 811 831 新屋嶺

推
勇和國際攬炒 缺一不可

推爆，我最鍾意攬炒。

好
推

連登正能量

wowo

大家一定唔可以習慣!

請善用起底功能

賺咗十幾年錢，賺少兩個月就嘈喧巴閉？

支持

請繼續出成績表

光復香港從來唔整止係口號
真係要將呢個香港撥亂反正

持久戰
擺買黨鐵範圍内之商店，
及黨鐵旗下商場

tui

罷食罷買紅藍底商鋪
係長期抗爭主要戰線之一
請手足大家繼續堅持
多做分析 搜尋 起底
送紅藍商鋪一程

推
繼續唔買美心唔飲Starbucks
唔買福建360

想睇經濟數據睇東方就得
根本成續表嚟

929 101

振奮軍心

加油

我d藍屍同事話要搵d藍底餐廳支持

大家咪睇下邊邊人多同信念堅定囉，沉默的大多數

好

仆街，漏左十點大嗌冇加

其實我地重有好多商店選擇

呢幾個月都罷買緊，之前好鍾意買衫，呢幾個月一件衫都無買過。之前好鍾意食吉野家，一個禮拜可以食三日，呢幾個月無食過，往年中秋買六七盒月餅比屋企人，今年一盒都無買過，其實好多事已經植根香港人心裡面，大家加油！

可以加埋美心
尋日割太子女席

專做大陸閪生意都係抵撚死

堅持先有希望

起碼正常香港人過番正常生活 樓價租金 樣樣都調整去合理水平 正常香港人唔會受影響 專做中國遊客既生意先受影響 中美貿戰 香港作為轉口更加重要 所以唔駛驚 繼續打

堅持!
光復香港!

應該係相反

報捷！

岩呀，打仗邊有可能一次就打得贏堅持落去

堅持到底 就是勝利

最怕香港人三分鐘熱度

721831

抗爭生活化

point 9 , 10 應該要煲大佢

正氣po
我地冇做錯到

撐你呀手足

長期戰啊

推，繼續做！

唔好再將一時嘅遊行人數，一次行動嘅勝敗得失睇得太重，唔係次次單一行動都會有即時效果，何況經濟戰更加唔可以心急

試想像下我地社運過多幾個月過埋十月、聖誕同新年後，香港產業結構被逼調整，市面上既鋪頭同租金會正常番幾多？街邊會少幾多周街屙屎屙尿既支那豬？先唔講追求民主自由呢類崇高理由，淨係光復香港已經值得我地個個星期出黎行
############################
10月1日。
一個wishlist.

長期一個 wishlist
成立香港國民銀行 幫香港蓄錢
香港國民工程建築基建公司。合理工程費用。大型道路， 到樓宇建造/維修。

呢個pish

好心林鄭班底冇料就落台讓賢喇！屌

Bossini衰咩？之前仲諗住買

我覺得要減少被捕人數先，前線真係要知進退，唔好死守。可能大家話要保護和理非走，但可唔可以係前線主動帶動和理非走，你叫佢唔走，就要主動帶佢走，佢唔走，前線無謂死守。

buy what you like and boycott what you hate

借位分享

其實減少/拒絕 taobao都好重要

支持良心黃絲店舖
杯葛冷血藍絲黑店

pish

好似無聽過特別衰乜
我QUOTE佢只係想講零售業真係受到影響

大家俾心機，見成績了

仲有我地真係要預長期抗爭，拖得愈長愈對我地有理。但時間愈長被捕人數會多，所以前線真係要知退場，唔好係度等。

G 技

支持 繼續努力

勿以善小而不為

好post
兄弟姊妹 唔好灰心
長期戰

買野個陣多用信用卡contactless payment,
拒絕用八達通！

好post要推

正能量

推
堅持！！！

一齊死

願香港浴火重生

此post 必上熱門

啲金舖藥房快啲摺撚哂佢
再開翻啲真係做香港人生意嘅舖頭

撳現金換美金,
罷買減消費

繼續努力

中美都打貿易戰

和理非主攻經濟戰攬炒

經濟戰繼續打
繼續上街就繼續攬炒

經濟影響不嬲都唔係即時見效既
不過蝗少左好多就一定係事實

長期抗争就係要打經濟戰，仲有全民綠卡其實係核彈，可以令港共政苦每年補貼一百億

抵制美心集團班含家鏟先

佢個創辦人死閪婆咁撚招積出去外國唱衰香港人，誣陷香港忠良，用自己身份迫學校炒人
呢d閪婆集團冇資格賺香港人錢

加油。。。 Ｐ牌推唔到，留言支持

Connect 日本同韓國人 唔知佢地有冇怨過太多支那人來旅行影響本地人生活

強積金轉去非港股基金呢?
中銀排隊換錢呢?
大把野可以做啊...

初見成效
但樓價一日未跌到得返3成我地都唔會收手

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

拒食美心周黨鐵商場

好多人見唔到即時效果就會灰心唔想做
又有堆人會見到效果先肯做
所以要出成績表鼓勵大家

其實呢樣罷買要加強文宣
唔係就只係睇落經濟差
冇人留意我地罷買嘅行動

無錯，唔用八達通做任何野，全民交通用綠卡

漏左添其實太多新聞QUOTE唔曬

我要攬炒呀！

sorry 個list係我打 漏咗好多野
但主要想帶出msg:
日常生活上有好多需要決心同定力嘅長期堅持！

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
6. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
7. 可以嘅，幫手一齊痴
8. 無時間嘅，行過講句加油都好
9. 行開街嘅，十點一齊大嗌口號

岩呀，大家將呢個POST口耳相傳出去
全民做文宣
特別係父母輩既親人更加需要我地多D解釋
而且經濟差係因為政府唔回應訴求同中港融合

美心驚到出黎割蓆

每日檢查咗立場先好買嘢！成日見Starbucks/pacific 仲係勁多人！

唔好介意我借左黎用
巴打不如開個POST講日常小堅持既蝴蝶效應

攬炒尚未成功，手足仍需努力

推, 長期戰需要正能量

空氣推

繼續努力！！！

11. 十一黃金周支那民眾拒來港旅遊。支那一間大型旅行社近日公布國慶出境旅遊的地區排行榜，日本連續兩年排第一，成為最多支那豬想去的目的地，其次就是新加坡和韓國。不過去年排名第三的香港，今年頭十名都不入。

原來香港係叫做出境

鍵戰支持～

推 大家堅持！

大大力推

呢啲正氣post先值得推

正皮

光復香港
時代革命

支那人不嬲都精神分裂
全國包郵，不包港澳台

多謝你

支持論點 香港加油

推

有用

6 月前你同我講影響到香港真係無人信
但唔好忘記好多市民開始受影響
唔好因為經濟轉差感到高興
我哋最多可以講話
玉石俱焚
最大責任係喺政府嗰度

長期戰爭，唔通你逼我地買野

香港人加油！！
堅持落去

學支那咁唔比人開煤氣迫人出街食囉

P 牌推

中產同專業人士都支持攬炒

所以文宣唔可以鬆懈，所謂經濟轉差，倒不如話係之前太失衡
中大民調指七成市民支持五大訴求，所以我地要爭取支持應該唔難，根本所有野既原因，都係因為政府不作回應導致
都未計評級機構係講明因為政府玩中港融合先降級

好似吸毒咁 愈吸愈多 完全依賴
而家話番你轉頭話做乜唔俾我吸毒

非常同意 我地要將日常抗爭變成習慣 一人做少少好快見效 零消費到新年 攬炒旋蝸就會形成

冇用, 政府實出招救佢地

經濟戰宜家有個好嚴重嘅問題就係未習慣！
香港人不嬲都係一個好易習慣嘅人種嚟
之後要大力宣傳罷食集團支持黃色小店之類運動，只要令到香港人習慣呢個消費模式經濟戰就好易成功

支持!!! 講得好岩!!! 大陸錢根本係鴉片黎，等你地以為好好食呀拿。

黃字睇死人咩

Pusg

試想像下我地社運過多幾個月過埋十月、聖誕同新年後，香港產業結構被逼調整，市面上既鋪頭同租金會正常番幾多？街邊會少幾多周街屙屎屙尿既支那豬？先唔講追求民主自由呢類崇高理由，淨係光復香港已經值得我地個個星期出黎行動

推推推推推
抗爭唔係一朝一夕既事
大家唔好咁快氣餒

唔繼續做既話政府直頭招都唔洗出

今日一小步，明日一大步

梳

起完底知咩料 不過都講得啱，越差越快完，我哋贏快咗梗係快啲完，多謝巴打提醒

我愛攬炒

冇晒班大劣人就話發盈警，本地人本身就好少本土消費

多謝樓主
近排開始有啲悲觀
而家又好返啲

同志們！ 八年的抗戰快要結束了！

以前為左儲asiamiles，唔用八達通，買支水都碌卡，而家又多左個理由唔用八達通

大家盡量唔好出街食，多油多鹽唔新鮮，係屋企煮，慳多啲，香港人能屈能伸

鬥長命

搭車用綠卡都得

Pish

傻啦隨便拎去用

其實外面有唔少post都講類似野
我只想抽少少出嚟remind下
因為呢啲日常系嘅抗爭最容易被忽略

道理大家都明
但又有幾多個真係堅持到？

我希望睇緊post嘅你地，每一個，都堅持到

出糧又去換美金

gogogo

見到自己人講句加油，要好似新城市英雄式歡迎，真係好重要

連黑警都要玩微博取暖，你就知一句加油幾重要

希望巴打擺堆上來
呢啲睇到真係好舒服

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

唔搭狗鐵，一搭好似好對唔住枉死ge手足
跳閘的話，我公司好多廢老藍絲搭地鐵，以前已經成日遇到佢地，我跳而又俾佢地見到，實篤我灰

利申: 疑似已被篤灰

兄弟爬山 日撚日攞飛飲茶先

呢啲就真係正能量啦

直到真普選機臨，我都要繼續罷落去

經濟持久戰！！！

如果一定要搭就用綠卡唔洗跳
但其他消費真係咪用

我而家完全搭巴士或者船，返工早半個鐘起身，放工遲半個鐘返到屋企，撻哂皮

其實開始有效果 大家要頂住唔好放棄

全民沽🇨🇳人民幣🇨🇳、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及支那偽人

比樓主講一講更加堅定攬炒決心

兄弟爬山 繼續落力!!

美心底下好多公司架，食之前check清楚！

推 唔好3分鐘熱度

日日少一個鐘休息諗起都辛苦
其實巴打可以考慮用綠卡坐黨鐵，一樣係抗爭嚟
好彩我番工平時係巴士

Pish and agger

造得好，連美心都要跪
【割蓆】美心發聲明：伍淑清無擔任職位無參與管理

[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

經濟發達又益唔撚到我
依家岩哂 一齊攬炒
執多啲金鋪藥房
諗起都心涼

發盈警會點?

建議巴打整個好似公司年報咁,整合首季報告,data-driven

持續做

係架，返到公司，無左半行血咁
巴士轉巴士，就算要訓都係得半程可以訓到

集中火力轟死D好撚鐘意出風頭既走狗先
養心殿 富臨 美心 必須死
大家身邊咁多共狗集團，有時總係無可避免
但上面果三group，一定要做第一滴血祭旗
其他共狗日後再清算

長期戰千其唔好做苦行僧
用綠卡燒政府$都一樣

929

推 831 721

其實罷食店，可唔可以係店前地下，寫『罷』以識別。

雖然唔鍾意溫拿樂隊其中兩位成員, 不過黃霑先生有首歌"齊心就事成"仍然深得我心。

所以不被捕好重要架!!

而家已經無再用八達通

樓價跌未呀

成績表

我當我爽左幾年，而家還返

Bossini 真本土野 使唔使撐返？

我要攬炒！

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

一支竹仔
好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

開心

記得齊齊罷用中資銀行戶口，中資銀行信用卡，仲有八達通呀！！！！

佢一定清

push ar

擺完太長就會變無人睇架喇而且GOOGLE下KEY WORD，其實好鬼多
再唔係GOOGLE SEARCH 我D原文就會搵到

各有各做

武裝革命指日可待，大撚把極權國家都因此玩完

做緊，但唔多人知，請幫手宣傳，集中造死美心先，太散唔得架

造得好，連美心都要跪
【割蓆】美心發聲明：伍淑清無擔任職位無參與管理

[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

大膽既，可以跳埋閘

10點已經冇人叫

同意要集中搞死幾間出頭鳥先
幫你推

堅持減消費 儲美金/現金
除左必要開支一切都減減減
Btw 除左行動post
其他post eg:神探/未fc/膠po請用不推文回覆
Send之前禁一下手掌✋仔就得

一定會 幾忙都會

多條戰線咁大爆港共中共

斷老共財路等於斷佢單臂

成果post好正面！

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

到時候無野好輸，真暴動都似啦

莎莎唔差嫁
派息都高

攬炒

做得好呀香港人

無時間嘅，行過講句加油都好

經濟戰係其中一條要堅持既戰線，好消息只會越來越多，堅持就有成果，配合和里shop運動，會成為重振士氣既一著。

繼續支持住呀香港人

721
811
831

頂住

每日小堅圩持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

咁要做多啲文宣...
零售業差...售貨員比人裁...
要比呢班手停口停既人知...佢地失業, 經濟差 都係由政府既管理不濟做成...
對準政權...
唔可以.比政府/政黨賴左落因為示威而搞到好多人失業...

撐住啊

香港人加油

全力狙擊美心

革命尚未成功，同志仍需努力

革命尚未成功

其實係，識人開藥房，都話好唔掂，我估如果情況持續到12月1月，應該會好多行業頂唔住會汁

要堅持

我相信蝴蝶效應
唔好睇少我地所做嘅每一小步 效果一定會出乎預料 要盡我地所能keep住大家把火 唔好輕易就對身邊發生嘅事麻木甚至灰心
同我頂撚住香港人

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

tui, 928 928!

大家繼續加油

推 繼續努力

鬥長命戰, 手足上下齊上齊落!!!!

推！

快快攬炒

愈多鋪影響愈大
美心你仆硬街喇今次

每個人，每日都做少少，加埋就好多

相信一定成功
時間問題
我地習慣左唔買黑心店就唔覺得有幾難

經濟戰係持久戰keep住抵制同打擊春袋

香港經濟評級差左 影響借貸
香港借錢能力差左 同時影響大陸

根本冇人想消費

各位加油

講真都無心情消費吃喝玩樂

衣啲戰線應該多啲推廣俾老中一輩，佢地唔上前線，後面既和理戰線好依賴佢地！

多啲share啲罷買罷食，支持黃店～

大家要有打長久戰嘅決心
全面抗共
學天琦講
邊方面有效我地就要集中去做
不要放棄任何機會

上兩個月做既野岩岩先有成績, 所以大家要為左紜來再做更多野呀!!!!

但硬係有班人口講屌政府屌黑警 但成日吃喝玩樂 睇ig睇到嬲

拖到政府財政赤字，公務員，外判商，後果自負。

推 要行出黎之餘，生活抗爭都好有用

多謝你咁努力list out。

P推！

最多間中放鬆下，好心班人要幫襯就幫襯黃鋪

攬炒比你睇 其實我感覺經濟好嗰陣，真心受惠唔到，不過我都承認依家少左工開，但夠食（freelancer)

啱，我地只要持之以恆，只要香港繼續亂，攬炒指日可待！

有冇人留意到中銀分行執緊
行過見到元朗合益嗰間冇咗

一定要keep住做

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

D大公司的確係自作自受
不過真係有幾間大公司藉住話冇生意而炒人

我地要積少成多

想要個振軍心系列
而家香港人又走返入去失敗旋渦

推 唔好俾佢停

Push 正能量

好似減肥咁要keep住做先有成效
大家要繼續努力

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
927 聲援新屋嶺被捕者集會 (19:30 愛丁堡廣場)
928 雨傘5週年集會 (19:00 添馬公園)
929 全球反極權大遊行 (14:30 軒尼詩道)
更多活動

堅持呀各位直到黎明來到

其實淨係做香港人都夠. 而家只係撥亂反正..

好波！

所以要多d文宣 每人做多少少

要影響航空當然要影響飛機升降，最好貨運

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

覺得針住幾間嚟打就啱
其他啲公司冇事自然冇反對聲音，要孤立嗰班人
例如張宇人係沙嗲王老闆我就唔會周圍同人講

促減機場收費助渡時艱 其實都幾白痴 你賺錢個陣有冇分番d比政府 有難叫政府幫你

酒店都仆緊街，澳洲同事29-2/10 住HOLIDAY INN , $550一晚，拍得住維記

順帶一提 Starbucks net profit跌咗6 million

賺支那人錢賺得咁爽 報應來了
929 AntiChiNazi

Keep 住和理shop, 要香港變死城

因為堅持所以有希望

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

振軍心post唔怕幫推啦

就月底啦 係時候出糧換美金

即係跌幾多%？
美心所有鋪頭都要死

睇得好舒服
繼續罷買罷食全城禁錢禁美金

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

ouah

Keep住做唔好停
連鎖反應黎

巴打十分有心

yes

睇完知道成功咗，但唔可以打飛機！
繼續抵制，繼續國際文宣，繼續攬炒

唔夠, 遠遠未夠, 大家加油

齊努力，往死𥚃反

攬炒就係包括經濟戰，如果3個月都冇效果香港人應該要仲驚

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

926

和理塞美心

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

大家要繼續

612 721 811 831 新屋嶺

由底至上 拎返佢

繼續光復香港，要支那繼續封鎖支那人黎香港，加對外宣傳香港係軍警治港，加油各位

知唔知政府最驚咩

就係生活政治化 當大眾都當出黎集會行街變左日常生活 政府係搞唔掂

Thats why啲警犬周圍打人 想赫9人

我真係好撚驚呀

淨係11已經好令人振奮
以前好中意去OP玩
但自從多咗大陸人塞爆OP之後就好冇癮
排咩都半個鐘起跳
幾年冇去
當然未光復完香港我唔會去玩

快啲收曬d 垃圾鋪頭皮

金鋪藥房唔撚洗還呀屌你老母

扮野姐

929 AntiChiNazi

影響深遠好多

琴日去K11睇戲，海皮勁少大陸人超舒服。

你呢啲post正面咁講先好
出面一堆無晒行動post輸得啦/好失望/無人做xyz

正面宣傳係有用過負面宣傳
我覺得直情可以print 呢啲成效去派街

商家佬 助紂為虐一樣要死

仲覺得自己冇用爭取唔到任何野?
我代表香港多謝大家

一向都話鈔票就係選票

Money vote

八達通個樣唔認同，因為佢己經唔再用提成去搵錢
而係轉向商戶收月費，用八達通反而可以將省返黎既現金回饋捐比星火

GJ!!!! Keep it up

持久戰
呢場仗愈打得耐佢地付出既代價就愈大

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

地產商繼續聽港共order
一有集會遊行就close商場
蝕撚到入面d鋪仆街
請繼續

玩多幾次狼來了，次次星期六日人多就落閘
星期日下就兩點落閘，諗起都覺得d鋪頭慘
最後就係末日來了

但如果無人用，佢咪收唔到月費

開始見成效

商場逼商戶裝

香港最肯駛錢嘅消費群
其實就係畀人屈係廢青只會飲飲食食唔儲錢嘅年輕一代
而家好多黃絲其實都係呢一個年齡層

但呢班人而家一放假就去遊行示威搞文宣
一有錢就用哂去買gear買物資
個市可以唔淡咩

個市要好係要件事完結平息返
而大家都明如果五大訴求唔滿足嘅
件事係冇可能不了了之

拖長唔解決嘅人根本先真係想攬炒
係呀我講緊你背後嗰班人呀mon po狗

真係慣咗
個個星期六日都留哂出嚟唔做其他嘢
我啲假期呀屌

我認為長期抵制就正正係對抗呢種霸權
所以都係唔係太想用八達通

撤資戰線都要人呀！

冇外國地址開離岸戶口！詳細實測瑞士離岸戶口Mobile Account撤資大法

「窮撚」避險三寶：Citibank、美金、Firstrade

［實測成功］平民香港passport 離岸走資（2）

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加油 一定要堅持

其實間唔中休息一兩日唔緊要
長期戰黎，唔好苦行僧咁，得閒要放鬆下

係時候要承認責任，抗爭者攬炒成功

We need to be persistent

唔好俾佢停

方向正確架

正
共享大灣區

有用post推
文宣
Fb ig 連儂 twitter

是人是鬼一次過現形，其實總好過繼續隱藏在民間向大陸篤灰的仆街商舖。

搞鳩埋聖誕新年既話 佢地可能真係會收皮

近幾年多左好多垃垃圾圾既
藥莊藥店 全部一望就好大浸味既 垃圾
睇到都眼怨 最好同我拾撚晒佢

岩呀 出就一定出 但如果係絲打就唔好留太耐 同企後啲啦

我要買都網上買啦

係全民都做到
少消費
慎選店
提美金

推，繼續做

好好 ,大家繼續努力

要承認責任既係政府
點解唔肯答應超過七成人支持既五大訴求
經濟下行既責任都係在於政府

和你推

推 正面post

Economic warfare FTW FTW FTW!!!

推爆佢
行動post都唔推?

唔好沉迷係討論疑案到
對家假新聞既作用
就係要我地浪費精力去fc 去澄清

推撚到d行動上曬熱門!

推 同意

啱呀 運動成功都係結束既一種

香港人加油

今日坪洲北灣有甚麼事發生呢？
忽然有一白六淺藍色短袖上衣男子一齊研究些甚麼？
留意今、明兩天坪洲天氣及水流（與坪洲未來24至48小時內有關）

本身搞左自動增值
不過宜家咁都係不了

發夢唔好用
有曬你紀錄

#Chinazi

根本就形勢大好，
成日有人放風搞失敗主義

班藍絲係咪唔夠人數定唔夠錢振興經濟呀 果然係社會垃圾

加油 多有多做 少有少做 最緊要一齊做

唔支持市民=只剩縮細中嘅中國客源

支持義士=demand base 隨著文宣擴大

以上既公司執笠都唔見得對我有影響，反正佢賺錢個時我都冇受惠過
攬炒

推。

推呀

大家做既唔會白費
唔好放棄

抗爭由小事做起👍
加油

佢段野睇你點理解 可以愈多人出黎抗爭

多謝整合！振奮人心
繼續努力

推！！

根本多到整合唔完
漏左好多重要野冇提
TVB、美心呢D咁顯眼既我都整合漏左

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

啱

行動post 文宣post 成果post

加油～ 香港人 光復香港

唔好停

大家加油。將香港光復至03年之前咁樣利申：非曲線

堅

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

推唔郁，大家幫手

好高興

我唔肯定有無武裝革命，
不過經濟差，市民點睇都係瞄準政府，
點會怪其他人唔消費 / 選擇性消費

建議針對中資銀行

要收奶共公司皮

各位加油堅持落去

加油 if we burn, you burn with us

經濟開始轉壞 ，商家向政府施壓

推 經濟戰係暫時最有效武器

光復香港 時代革命

推
長期戰爭呀，要比d恆心!!!

推！！！大力推！！！

呢張好撚型

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

香港人爭氣呀 罷買 抵制 好簡單就做到

You burn with us

所以和理非罷買行動係有用
大家唔好灰心

振軍心

721 831

勿以善小而不為，共勉

高質，會share 俾啲friends
等大家知道念念不忘必有回響
堅持下去，終有一日會成功😭

行動post，梗係推

大家頂住

每人行多一少步
就可以有好大影響

和理非效果永遠係會慢D嫁啦，大家要堅持落去

9.28 夜晚七點 添馬
9.29 下晝三點 SOGO
10.1 下晝兩點 維園

【罷買TVB廣告客戶】
召喚鍵盤戰士，撳入Sagami Hong Kong Facebook Page洗嬲

大家繼續努力抵制

兄弟爬山

香港回歸香港人

黎明來到喇！

推啊推

好攰好難捱

但我信我地可以

光復香港
時代革命

旅遊業從業員 係經濟戰中等於人質
長遠要協助佢地轉型

連登仔太多短炒散戶, 唔會有耐性睇長線

加油啊！

不能同意更多，推樓主有心整合資料

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#反赤納粹
#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

餓死都唔入紅底餐廳

要持續先有效

唔好放棄TVB，記得要整死TVB

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

如果乜事都無發生只會有市民繼續呻條街好多人又比喼轆親
連食個飯行下街都無位

加油！

推推
將抗爭變成生活 生活變成抗爭
化整為零

一日最衰都係佔中

繼續堅持！輸，就輸一世。

堅持先會睇到希望
長期作戰

而家入 d 藥房，職員會問我想搵咩，之前無人招呼咖～

4% 跌完都仲係2% above target...

有跌就係好消息
KEEP住抵制就可以

淨係光復香港已經值得我地個個星期出黎行動

經濟戰需要既係時間，短期無咁容易見到成果，亦都無勇武咁有即時畫面。好似美心吉野家條數，無人知差成點。只要有恆心，堅持就有效。堅持落去就會成為習慣。

正 冇晒大陸人，香港可愛幾多

屋企有人做旅遊業首當其衝屌晒鬼
但怪得邊個？係個政府仆街在先
賣地賣到貴一貴有冇諗下點幫小市民
一味媚共話搵到錢，小市民有撚錢代落袋
既然賺冇我份，你蝕都唔撚關我事

大家keep住做

紅底商場可以去
借廁所
用吓人哋個試身室
拎屋企啲垃圾去商場掉
排ATM係咁過數
拎籌之後走

唔算long啦
每段內容簡單直接

感謝有用資訊

其實屌曬鬼既應該係我地
你做生意還做生意，唔好搞到香港民不聊生周圍都係支那人

多謝巴打
總長度太長，如果分段都做唔好就更加冇人睇

如果打長期消耗戰，罷買威力一定大過圍警局。

加油呀大家 一人一步就好多步

推振軍心

唔好信佢地呀
一定係報大左

同意
就算唔講政治，拎番屬於我地的廣東道都值得繼續出黎
根本以前冇自由行，香港一樣經濟起飛做埋東方之珠
點解我地宜家要變到奶大陸人先有飯開？根本唔駛！
利申：上星期日晚係海港城食飯冇哂大陸人霸哂成條街同霸位，好舒服，真正的香港番黎啦

我地繼續行動就可以

呢個先係真正延場戰

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

我地既目標緊係要呢d 仆街集團收皮，就算收唔到都要佢地委縮

五大訴求，決一不可
光復香港，時代革命
Five Demands, Not One Less

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

好好

陣痛來臨了

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
01a.
01b.

02.

03a.
03b.

04. 藍絲醫生表

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

Bye buy

我都覺，繼續攬炒

正呀

減外出

減消費

慳左D錢捐出去

撐！！！
繼續罷！！！

相輔相成啦

G持

如果經濟開始唔好，藍絲會比黃絲更快換美金同走資，因為佢地錢多，而且又唯利是圖，佢地嘅動作更容易做成經濟攬炒效果。

日本人都要打8年啦，何況14億中國狗？
大家堅持落去，打持久戰！

其實和理非咁多人
扛經濟戰先最work
只不過效果唔會即時反映

加上埋經濟下行
重死很快d

好消息推

再多一間調低香港評級, 有D基金就要沽港股

天大喜訊，香港人孝感動天

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

.

正確

又話癈青係窮鬼
咁成個經濟應該係有錢癈老支持丫
冇理由入到窮鬼癈青數嫁wor
點解會咁嫁？

廢老鬼識吃喝玩樂咩

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

要繼續

巴打放心
已睇晒

巴打唔差在順手SPREAD開去
開始累既手足係要D鼓勵

繼續罷買罷食

最緊要出糧撳錢

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

一定要繼續做，做到攬炒為止！

一刻都唔好放過！

深藍快d全執
黃鋪我地幫襯

暫時努力成果 大家加油

全力杯葛呢三檔野，與港人為敵

612 721 85 831

612 721 811 831

支持正能量post我地既敵人唔簡單， 但堅持落去一定會贏

推咗先!!

正能量 我地做嘅野係有用架

推 永不放棄 令死不屈
香港人加油

兄弟爬山

正呀 要繼續做落去

推俾其他人睇

支持呀

旺角間Forever21 都執埋
雖然傳佢本身就嚟破產

pishhhh

謹守崗位啊兄弟姊妹

唔駛講咁多，最重要堅持。

大家堅持呀
一毫都唔好俾佢地賺

跟

P牌推唔到 繼續努力啊

講得好好，一張廁紙一條底褲都有佢嘅用處。

地產霸權係咁加租又唔理
無生意就淨係減薪裁員
抵做唔住啦

一齊做到！

堅持阿

[推行動POST] 林鄭做SHOW個時D強姦犯特別乖

同意請正皮留言幫推

支持經濟繼續低迷！香港人終於有返個屬於自己既家！

唔知上面有無人講
Joyce Boutique係撐警吳光正旗下咖

商家佬怪就怪自己當初為左食大陸人條水，放棄真係香港人，唔該各位手足諗清楚當初班仆街點對我地，所以而家佢地賺少左甚至仆街都係自己攞嚟。同埋怪就怪啲仆街地產商瘋狂加租，垃圾政府又乜都唔理。

p牌推唔到都照推呀
大家繼續努力

繼續㩒美金

振軍心！

推 經濟戰

[新屋嶺] 大家將怒火化為行動得唔得？

同意請正皮留言幫推

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

倫交所拒絕左啦喎
而家搞港交所係無用

[行動post] 30萬連登仔得4000幾個選民，想笑撚死人咩

請入黎正皮留言幫推